無伏 係google搜尋大鋅金屬

會有意想不到的事

你又知嘅

正

中伏
好撚臭

大鋅金屬其實賣咩